[厚切小肥羊 繼承者] 美指長期預測，求玩開的交換意見

厚切小肥羊已經被奇拿殺死左，我係新一任繼承者。

納指138xx-139xx 見頂，之後急速大跌殺好倉，大約跌至132xx-133xx，之後會再創新高。

睇錯左，我甘願接受bin屍。

本人師承陳華順派

pish

推論理據

1.這裡累積了大量淡倉，大約需要拉400點來爆他們

2.這兩天龜爬上式上山，累積好倉之餘，慢慢殺緊淡倉。

3. 上圖的好倉，利潤唔上唔落，食之無味，棄之可惜，必須然會等到13800-13900左右才會止賺。

4.因此，莊家會拉升至13800-13900 左右，先殺圖1的淡倉，再突然大插，殺圖2的好倉。

5.殺完好倉，大約至13200-13300 左右，就會造底回升，再創新高。

可以set，138xx-138xx做淡，上限50-100點止損，13200-13300止賺；捕捉高點直接空，那麼高位做空，真係再爆上去，都輸唔多。

有錯字：

可以set，138xx-139xx做淡，上限50-100點止損，13200-13300止賺；捕捉高點直接空，那麼高位做空，真係再爆上去，都輸唔多。

口號都冇嗌 點信你？

清賣邁

dji呢

我expext 會升到138xx 以上，應該沒咁快大插，所以有機會抽番上去，好細既機會。

如果沒抽番上去。咁13769 已經係頂。

即係今晚係最後逃生門？

牛市未結束，可以睇我最新既po 持續update，e 兩日應該回調完，會進入上升軌道。

即係星期三change my mind??

應該係，邊睇邊update

change my mind

你覺得牛市泡沫會唔會係summer爆破

牛市應該會維持幾個月，但唔好預會再升得太多。

e 家已經沒所謂泡沫，除非有超級災難事件，否則任何大升大跌，都係投行利用超大資金操上操落。